無恥收機佬即場壓價 藉口多多 小心此人

借人ac開po
話說 我本身都有用開一個app放二手野
咁我就係個app到賣一部爆咗Lcd既6s
之後個收機佬就出價約左我出去交收 仲留咗電話俾我
當我見到個電話號碼 原來我之前都放過一部機俾佢 咁我就諗應該無死啦 之次同佢交收過都無事

當我地見到面佢就黎料喇
因為我部機跌壞左Lcd 有半邊mon touch唔到 所以check機都比較困難
佢就係到話我部機有sim lock 要用卡貼 佢唔收
我心諗 邊有可能 我一直都用香港sim卡
之後我話無可能嫁喎 你再check下先?
之後佢就話我部機咁樣check唔到 就放自己張sim card落去 見到上到網就無出聲
過咗陣佢又話
佢：
我：

：你部樣咁樣我唔收嫁喎
：吓 點解
：你個mon爆埋入面我唔收嫁 唔知cpu個啲有無事 你張相都無個啲黑邊(姐係爆Lcd個啲一條條黑色野)
：吓 我張相有影埋嫁喎 同埋我description box有話爆Lcd嫁喎 你依家話唔要就唔要 要人地特燈出黎同你交收？
之後佢靜咗一陣
：咁你依家係咪唔要部機先？總之淨係做到$500
之後我就走左

有圖有真相
我po上黎只係想大家係交收前 買賣家雙方都清楚了解咗產品既情況先 唔好好似我咁 浪費時間 車錢
同埋有部分收機佬真係好狗 即場壓價等等
佢電話 51666234 大家買賣電話前記得睇睇係唔係喱個號碼 係既話..自己諗吓好唔好係佢到買/賣機

推 等多啲人知道 小心喱個人

唔壓你價點賺錢

番大陸整完再賣啦

800我收

就係懶得去整先賣 唉

添啲啦

見有好多人賣鬼機

壓無問題 但唔係即場囉下話？

唔小心按左負評
無心架
其實佢擺明壓您價，約人出來，出到來話唔收，之後壓您價，好多人都算，就俾埋佢
，因為都出左來

唔即場壓咁幾點壓 你見工都會比人即場壓價架啦

我覺得壓價無問題 好多人都會咁做 邊個唔想買平野 但唔係即場大壓價咁過分囉 唗晒我啲時間

咁個app有pm功能既

因為個app，佢壓您，您會搵其他人放，出到來佢壓您 ，你好大機會都俾佢

唉..都無辦法 間唔中交收都會出意外 例如俾人放飛機

果個只係佢鋪頭其中一個電話

我當年有同一經歷

起底後起左10幾個關連號碼

都係喱個人 ？

唔係

另一個

咁都唔出奇既 手法層出不窮